謝四勁過林伯？

EA：Yes

fifa=唔識波

月經

罷買

錦標說明一切

全盛謝狗係勁啲，無計。林伯比佢勁係食腦，謝四有時都似無腦波牛

一個有英超都唔拎既男人

謝4全盛唔係攻中咩

林伯勁在表現長年累月夠穩定
謝4生涯後段成日傷下踢下回塘快

踢波最緊要咪就係個腦囉

林伯 IQ好似過120
梗係食腦

Fifa stat都咁認真

150

MBE>OBE

球隊榮譽就林伯勝嘅
個人榮譽就應該謝拉特
3次世界年度11人唔簡單 當年中場位競爭大到

格流＞打比

林伯世界足球先生第二名喎

05年兩個都屈機嘅中立地講
但係謝拉特直情team of the century

君子3-4年91
撚伯長期90

踢波最緊要係個腦，冇腦咪好似巴神咁

top fit 計明明謝四>林伯>史高斯顯而易見
呢幾年俾班傻鳩調轉黎講

果年僅次於細哨

波歷克>>林伯=謝四

亞軍既保證

g4全盛果陣係咪洗腳果場波？

定係回傳果場

點睇都係呢場啦

係連登連卡域克都勁過謝狗啦

勁on9 一定係利迷所為啦
屌你老母好好地打份fifa工 好心就唔好搞咁多野啦

各自拎佢地英超全盛數據比較
入球同助攻林伯都比謝4多好多

點睇到謝4全盛勁過林伯？

咪臭系 林伯其實防守都好強 體能又勁 季季全勤 係低調過謝特好多啫 同埋利迷又嘈又多
摩佬教完波圖係車仔企穩一線教頭個名 林伯真係有好大功勞

所以摩狗好勁 希望球迷識珍惜

淨係林伯入幾百球就知屈機啦

但fifa現役利物浦好多人都underate
mane上年potential 無啦啦87變85，van dijk踢左咁耐穩到爆都仲係得84

根本不相伯仲

van dijk正常啦
維頓漢 艾達維特 上兩年都係84 85 86依個位 除非係皇巴拜祖依啲啦

謝拉特最勁咪就係有班利撚吹湊啦

史高斯比既係沙維施丹
而唔係林伯謝四之流

謝4 = Oasis
林8 = Blur

除咗高調同跣腳
睇唔到邊方面謝拉特更強

謝拉特係多英雄波先顯得佢特別勁，但林柏真係一個穩定到爆既球員

踢一兩場英雄波有撚用咩
成個生涯d污點多到唔想數
入波同助攻數 又少人咁多
你話g4勁過l8?
點都講唔通啦臭猁狗

林伯勁在成個職業生涯穩定地保持到極上佳水準
但講全盛+最佳狀態點都係謝四勁D
謝四 2005-2009 呢段時間好係撚癲 但係英超生涯尾三季回塘到爆
反而林伯仲踢緊波果陣 D人不嬲都係吹奏佢默默耕耘鐵血硬漢子 而係唔話勁到飛天果種
淨兩次帶果陣既廢利入兩次歐聯決賽 已經唔係人人做到
反勝果場唔係用謝四既話 我諗可能得細哨先帶打到個反 cup 出黎

得香港利迷會話謝4勁 外國人覺得佢根本從來都有勁過

"Is he the best in the world? He might not get the attention of [Lionel] Messi and Ronaldo but, yes, I think he just might be," Zidane said. "If you don't have a player like Steven Gerrard, who is the engine room, it can affect the whole team.

拖舟係香港利迷

FIFA寫stat嗰班應該都係香港人

你反手撐g4既招數都幾高明

啲細蚊仔係睇數據架啦
所以五年後啲人應該都會話牙朗勁過美斯

人地講客氣說話當真

施丹講過球員身涯好遺憾謝四唔去皇馬冇得同佢踢波
卡卡都講過謝4係最佳中場
個陣撚有球星理林伯同手球佬咩

兩個都勁 但林柏更勁囉 仲中立地講

林柏 緊輸細哨 壓贏伊度奧 拎銀球

謝4三甲不入

三甲不入
小學雞上堂啦收埋部電話啦一陣俾老師沒收呀

拖舟呢個級數都仲要同你講客氣說話
仲要搵埋c7 messi嚟比較 客氣說話講到咁盡

講緊林柏拎銀球果年呀 傻閪 係兩個都屈機 點解 無謝4？

謝拉特唔係唔勁，而係佢同隊波一樣太海鮮
我都想佢可以好似林伯特咁穩定

05年gerrard第三喎
07 08 09三屆最佳十一人就真係有謝4冇林伯

我回應緊樓上 話林柏拎銀球果屆 之後有條友死撐話 其實佢地一樣屈機

你話點解冇謝4
咁我咪同你講緊林伯拎銀球嗰屆謝4有第三
唔係三甲不入囉

三甲係
金球 細哨
銀球 林柏
銅球 伊度奧

我地係咪講緊同一樣野

謝拉特搞笑勁過林伯

金球獎唔係ballon d'or 咩？

我柒左 同樓上位巴打道歉

林柏＞謝4
張圖解釋曬

唔睇數據唔通用利鏡睇野咩
國家隊就係因為謝4擔正先咁撚柒

嗰年之後連續三年最佳十一人喎

明明個個都講緊雙特分唔到工又冇防中逗後
雙中場搞到冇防守能力
林伯自己都講唔應該442 應該打三中場
為咗踩謝拉特講到係佢拖累國家隊咁

林伯世界第二 係全盛
謝4全盛世界第三 佢拎50次11人 全盛都係世界第三個次架啦

唔係謝老4霸撚住個位會搞成咁
睇到咁垃圾起踢防中啦 比返個位林伯啦

踢到咁垃圾就去轉踢防中啦

21世紀最佳陣容有謝拉特bo仲要正選
林伯連後備都冇

11人背後嘅意義係代表佢係嗰個位世界第一
同埋金球獎都要睇對手架
謝四全盛期有c7 messi 點爭世界第二呀

連登仔最識波

謝四一定係廢既

傻鳩雜誌選 你拎來同金球比
就算係fifa出都係咁話 咁勁唔見佢拎過金球英超世盃

霸你老母咩
講到謝拉特迫個教練出佢咁
根本兩個都唔適合踢雙中場
但教練夾硬要踢442先踢到不倫不類
明顯係教練問題嚟
咁都入謝拉特數

金球係所有位置第一
你11人係 位置中既第一

差幾撚遠呀 你會唔會講謝4全盛係拎世界十一人呀

依班判審肯定全部都香港人

美斯c7都冇世盃啦
不過得罪講句messi踢利都唔一定有英超
用冠軍評價一個人勁唔勁真係好戇鳩

二奶命

屌你老母 講到落場踢個位係教練咁和
佢踢得咁撚廢 好心有少少自知之明 走啦

佢踢得廢唔入佢數 要入教練數 利迷好波

So9 原本都有啦 咪又係多謝你謝老4
So9都有 美斯來利 冇謝4條仆街 一定拎幾次英超

林伯都有份踢就唔關事

咪講撚咗要睇對手
佢全盛撞正messi c7 點拎第二？

個幾年邊個正選多？

林伯拎左第二之後掛左靴
佢兩個咪一樣現役 兩個對手都係美斯呀朗
比乜撚野 之後謝4又拎第3？

講到林伯特咁勁都知早兩年出世早三年出道都爭唔贏件垃圾

林伯拎完第二嗰屆根本未到謝拉特全盛
到全盛嗰陣林伯連最佳十一人一次都入唔到

謝老4含教練撚又有人知咩

件垃圾就係比你班利迷吹到上天 名大於實

講緊各自全盛
林柏第2 謝4第3

謝4之後有再拎過第3？

另外謝4全盛係世界第三 定世界11人呀 你答下我啦

反到痴撚咗線
kaka zidane都捧到佢上天 又係利迷？又係客套說話？

係咪返左2000年代
仲嘈緊邊個勁d

嘈到世界末日都未嘈完

我冇話埋佢兩個呀 實有其他球迷贊過謝老4
但我講緊利迷吹撚到上天 但事實係名大於實

咪講咗謝拉特全盛期係後尾嗰幾年時間囉
第三嗰年根本未全盛

但個問題係全盛嗰陣有堆怪物同佢爭金球
論全盛時期林伯攞嘅榮譽係高啲
但論場上表現明顯謝拉特贏晒

全盛用成就計唔用表現計 戇鳩鳩

大話怕計數

謝拉特
Senior career*
Years。 Team。 Apps (Gls)
1998–2015。 Liverpool 504 (120)

林伯特
Senior career*
Years Team Apps (Gls)
2001–2014 Chelsea 429 (147)

連kaka同zidane都讚佢係best
俾你講到係利迷吹出嚟 名大於實

踢多4-5都重少過人20球

重話唔係吹大左
另外林伯係曼城個年都係入十球

事實都唔認？
係the best 有咩理由金球 英超 世盃都冇？
依家美斯朗都冇世盃 話佢地係球皇 都重有人屌

謝4係best?

拖舟識波既話就唔會敗走皇馬啦

你都戇撚鳩
依家係人都同意lampard勁在長期都勁 keep住穩定表現
討論點係全盛期邊個勁呀

球皇同the best好大分別喎
你話messi冇世盃所以唔係球王
但唔會話佢冇世盃所以唔係現役the best啩？

唔會 因為數據同成就上佢都有
但謝4呢 數據同成就上有咩？

咪撚理條傻鳩

我夠可以話
「唔係林伯霸撚住個位會搞成咁」

上邊咪有羅 一個世2 一個世3
各自全盛英超數據 林伯勁謝4成條街

重想比乜鳩

林柏點霸
邊個正選多？ 少個個叫霸住？

當年細個d人就係嘈佢兩個 之後就轉左嘈牙朗美欺

咁又唔可以咁講
林伯最後比人放棄出巴利夾謝四唔撚出佢 又真係冇得霸既
個陣係領隊都重用謝4多過林伯
個陣高登都係話謝四勁啲 係兒連先話謝四垃圾姐
摩連奴都追謝四追左幾年黎買 不過兒登仔應該會以為摩連奴剩係識泊巴士

好心啦 唔好搬球星講過既野出黎做指標
第一 唔知真定假
第二 就算真 都唔知咩情況下講 背後誘因又唔知
第三 以自己既足球知識判斷咪得囉 下下訴諸權威/群眾 屌你宜家講佢兩個認受性定能力上既高低呀
謝特撚射到林伯既罰球咩 仲有左右腳既準繩 根本論技術就林伯高啲 而且林伯體能勁之餘 識睇形勢收放 唔會下下chur盡 謝特之所以咁多柒野 都係因為佢冇乜用腦 下下波牛咁死衝爛衝 9叫 就好似將軍咁身先士卒 啲人就on99咁覺得佢有領袖風範 多數失誤就係你回氣果陣出現 而林伯係唔會有哩啲錯誤 永遠睇住大局做決定
仲有 最勁11人擺埋一齊 唔一定組到最強既波 而且最佳11人根本唔知標準係點 可能選既人覺得突破有iniesta 傳控有xavi 謝特似b2b多過林伯所以咁擺呢

謝拉特有份就話人傻鳩雜誌

即係佢覺得圖中十一個都係廢既

唉 又一個埋堆撚

當年謝拉特差啲過皇馬
係佢死都唔走
如果佢去左皇馬應該會再高一個層次

上邊講緊金球 你拎本雜誌出來
不如拎樓主個fifa數據啦

兩個退撚咗咁耐做埋領隊
都仲要格劍鬥邊個勁d

Ff下好啦 林伯最後個年過曼城都入十球呀
佢全盛過皇巴唔洗諗啦球皇级啦

金球謝拉特都係僅輸林伯6分
謝拉特都已經拋離第4嘅亨利100分
都可以比你講到林伯勁好多咁

屌好撚心啦 最少拎個英超黎睇下先啦

On9
謝拉特係利最後一季仲係球隊首席入波最多

级你老母

死返上支那啦

林伯全個生涯都全盛，幾時輪到個重要關頭無貨賣既無腦中場出聲

咁係利垃圾

yes
你最識睇波
根本你上面打嗰段廢話都係搵啲林伯嘅長處出嚟講
上面都有人分析點解謝拉特係勁過林伯特
跟本各自都有長處 點拗都冇結果
咁呢個時候唔搵啲客觀又有地位嘅球員出嚟講下佢哋點睇 唔通繼續玩泥漿摔角雞同鴨講？

咁果年係呀
回塘到咁都仲有13球絕對唔失禮

你收9皮啦 一開始拋完名人出黎又冇pt
宜家又話有人分析過

講緊邊個勁d

1分都係蠃 嘈乜鳩

謝4= Kevin Garnett
林伯= Tim Duncan

咁係利撚唔爭氣姐
林伯係曼城做後備 都入十球呀

Ios速成都打出來 要怪就怪ios啦唔好怪我

地位就肯定有,你又知佢地客觀?

喂 點睇全盛呀？

咁事實上上面真係有人講點解謝四勁啲
我提其他球員嘅觀點只係喺第二方面做補充

兩個球員都冇踢過車路士同利物浦
點都客觀過呢個post啲車狗捧林伯
利狗捧謝四啦下化
上面根本睇到好多人都係秤謝四秤得高過林伯啦
唔好講撚到謝四係利撚吹出嚟先得架

林伯後備都做到，謝四要踢埋正選先入到

計top fit個陣 兩隊人腳都差半班

謝四無腦波牛泥後生失誤都可以用體能追返老左啲膠現曬形
林伯個腦勁好多又多波入不過名氣細過佢又低調仲要踢隊岩岩崛起嘅車

蘇7 托里斯 沙比 艾加 馬斯，真係差好撚多班

Ff下好啦
皇巴想要林伯再講啦

人地可能只係想買個萬能插做後備

當時車仔最撚有錢 林伯同泰利一樣係球會象徵 想你老母咩

係得利記又窮 謝又想走 差啲過埋車仔

FF???
摩佬第一次走個陣成日想帶佢過皇馬 同 國米
個陣你睇緊波未??

唔洗嘈了
岩岩約左謝四同林伯係瑞和街體育館隻抽

謝四勁過林伯？笑死人啦猁狗

摩佬第一個追謝四 你睇波未？

Dse雞幾歲開始睇波

前曼聯球員安達臣>謝狗啦

雖然已經唔知佢死撚左去邊, 但起碼有英超囉

8歲

謝4點睇都似odom多d
有神來之筆之餘又會派膠

派咁多膠仲要派親都大大鑊

施先生連中文名都改埋仲唔係香港球迷

謝四全盛有一招自己帶住個波衝入人堆撞散防線 ，林伯都係後上多。
仲有謝四長傳應該勁啲，遠射都係，不過生涯後期因為條腰(鼠蹊) 用力過度傷撚左回撚哂塘 ; 反而林伯收放自如長踢長有

多數係聽過利話兩個都勁
點都要踩低另一邊既都係戇鳩

Gerrard prime直頭係世界最佳中場

我都聽好多利好似你咁講 純屬係因為謝4真係垃圾d
所以以平分秋色作結 等謝4睇落冇咁柒

上邊咪有羅 一個世2 一個世3
各自全盛英超數據 林伯勁謝4成條街

重想比乜鳩

答到未？

麻煩你隻打簡體字既支那狗唔好quote我d reply
我唔想係通知到見到有狗吠

唔好離題啦 柒左就認啦唔該

謝四啲遠射真係睇到你嘩嘩聲 但都真係有運氣成份囉

講射術 應該係L8 > G8?

理性討論啦利迷
依家d利迷咁低質

iq喺game入面反映唔到

利迷答到未？ 想點比教較全盛呀？

Lampard
Gerrard
Scholes
Hargreaves
Carrick
排完

猁迷撚有腦駁咩
總之就g4>l8啦

真正嘅利迷係唔會迷謝拉牠

千鳥勁定螺旋丸勁

無計
回傳 跣腳 實在太深刻

如果佢無跣腳拎到英超
應該可以一次過抹走晒之前回傳既柒野

但係可惜無如果

靠感覺

林伯去到曼城仲食緊腦踢 謝拉特就仆街 紅牌

不如你講下林伯有咩差過謝4
唔好下下又邊個講過乜乜定有人做過分析乜乜

出風頭
Boxing
派膠

仲有volley 踢空氣

仲有後備換入極速兩黃一紅

係咪另一單？
46秒果單係直紅
同埋係最後一季既事

就算中場都係唔同類型既球員好難咁直接比
當然數據反映到佢大多數既能力，但控制比賽IQ EQ領導能力就睇唔到
但我知道講柒野又大單既謝四的確勁過林柏

跣腳方面

計英超數咪知邊個勁囉

計英超又話唔公平架啦
計曬全部囉

廢事quote

上面有條友話咩林伯全盛拎世2，謝四全盛拎世3，所以林伯勁d

條友係咪弱智？

冇得比，林伯似十號位，謝拉特就真係8號位

就好似攞托迪同派路比咁，冇得比較

yes 3>2

明明前一兩年，有post講林伯or謝四勁
果陣林伯贏成條街，而家又比利狗拎黎比

一個球員比較唔係應該用成個職業生涯比較客觀d咩
朗甸全盛都勁過美斯 但而家講球皇咪又係牙朗鬥美斯

班利狗最鐘意陰d陰d講到林伯=謝4
我心諗 數據同佢成就上都win成條街 點比

唔係點比全盛呀手足 憑感覺呀

2個同隊一齊打中場中一定好勁

係 勁到爆

金球都係記者投出黎
係球員榮譽
但點可以比到邊個勁d

認真想知
除左謝4個三個女得意d
有咩係林伯輸

150智商對隻波牛 有得輸？

勁柒

拎埋佢地英超最強數據比啦
係利狗又話唔計 想點呀
成就又唔計 數據又唔計

位置多樣性，謝四翼同閘都踢得

認真 依個係球隊問題姐
成鳩日質謝老4去踢鳩位

插水方面係

冇話邊個勁d
林伯數據鍊贏謝四但佢隊波勁咁多
謝四感染力強但冇腦加唔穩定都係事實
根本各有所長
你話逐項能力比都可以
一句邊個勁d真係唔知比乜

韋碧克今年都傳比人安排踢閘啦

勁 用數據比唔到？

謝老四呢！

謝林年代既利車根本唔係同一個級數
比數據謝拉特一定蝕
正如史高斯既生涯數據一定贏拿鐵斯十條街
但一個踢最聯一個踢修頓

尊重啦

原來宜家連球員能力值
都要用冠軍黎 support
又學到野

車係曼聯 利係修頓？
為左謝老4 洗唔洗踩成咁

個時最多咪叫 車阿曼 係爭冠隊
利柒極都叫big4呀

謝四應該勁過林八少少
但係就比較多柒野
打和啦 super

14年世界杯助攻牙蘇，抽曬筋仲爭射fk
08年做絕對核心帶到英格蘭歐國杯決賽周都入唔到

其實我個例子只係想你明我講咩

根本從來冇捧高過謝老四

唔數埋04年歐國盃靚絕直線比享利，令法國補時反勝英狗？

講真，無得咁比。

謝狗d隊友事實係幾廢，拎返06年個陣容黎比，全隊除左謝狗，無一個球員可以係車仔踢到正選(我唔覺得當時沙比會勁過艾辛，馬基同波歷克，加歷查幫jt卡華奴含撚都未夠班)

所以有時唔可以怪謝狗踢英雄波，因為佢唔咁踢，痢狗根本連唯一可以贏波既本錢都無，根本班底上係一支2線球隊。

謝狗勁在帶住班2線兩次入歐聯決賽，仲可以贏如日中天ac米蘭，仲要係落後3：0情況下反勝，真係可以j一世做傳奇。

講全盛實力同單天保至尊能力，我會排謝狗先過林伯。但後來身體機能退化，生涯又打開英雄波，識放唔識收。
咁就變左地底泥比人抽一世。

所以我一直覺得謝狗贏完歐聯之後應該要轉會車路士。如果真係轉會，佢今時今日隨時已經有沙維派路既地位，英格蘭亦都隨時可以贏到國際杯賽(講人腳我覺得英格蘭係04~10依幾年一直係世界top5水平)

你應該諗點解利啲人咗廢仲可以係big 4

頭槌二傳隊友哨牙蘇單刀入波

致命手術刀劏到防線穿唒

美妙溜後決定英超冠軍誰屬

教訓搶獎狗保辛華

靚仔剷鳩阿叔?! 話你知咩叫熱血

屌你老母死靚仔 唔撚識睇路呀

唔覺得謝四有沙維派路地位，大家長處唔同
亦唔覺謝四轉去車路士會令英格蘭贏到大賽冠軍

但你講既其他野全部認同

又低質引戰

13球有10球12碼，仲要炒左2球

一個IQ高一隻無腦波牛
有乜可比性

謝四有英超你有冇牙

林伯打中場都車入波top 入左成200球
咁都唔勁

又一條智障
你屎眼見到有人話lampard唔勁？

你隻利狗痴左線

入到世足三甲,幾次TOTY,帶隊垃圾入兩次r聯決賽嘅波牛

累到隊友入30幾球 都拎唔到英超？

始終覺得林伯勁d

佢d無球走位

又開呢類post黎踩謝狗 班猁狗又人型蜈蚣出黎啦

講排名數據獎項全部輸曬
唯有拎一兩場波出黎J
40多碼，歐聯對AC J到依家
印象派球迷話佢勁過就勁過

不過最好笑係拎摩佬想買佢黎撐佢地d濕尻論點

能力 老4>林伯
食腦 林伯>老4

呢個問題同問雷切定千鳥勁d一樣

你咪出來交學費啦

利迷：各有各勁 冇得比

你將兩個一人搵一樣野抽稱我諗一個會多到十隻手指一個會無

謝4比人剝光豬都仲可以係頂帆拎隻白鴿出黎

謝4比人剝光豬都仲可以係頂帽拎隻白鴿出黎

係 所以去做魔術師好啦 踢波都係林伯來穩穩陣陣就好
唔需要咁funny

踢中場要用入波黎比較勁同廢
謝拉特後期俾羅渣士改變做防中越踢越後 又無人提
全世界最識波之人盡在連登

謝四冇林伯咁幼細 但係好似高強度d🤔

你想謝4唔funny 都好難 對車仔個場

係呀係呀入歐聯決賽 冇隊友㗎佢 佢自己一個踢曬

有睇都知又真係佢一個踢晒

你呢句野都廢既
有邊個球員唔係有隊友
1個打11個呀

我而家就係講一個個都要靠隊友㗎啦
講咩carry入歐決
唔講以為佢又守龍又盛

7少陣啦你

講句柒少陣扮曬有point
利迷

利物浦賓尼迪斯最季果陣正式變中遊波
同當年油王隊車路士數據緊係無得比
正如基沙文踢馬體數據永遠比唔上皇馬既人
國家隊雙特無表現
最後分開出謝4表現好過林伯
最後㨂左謝4擔大旗
連登仔果陣幾歲識睇波未

勁到一落場就完場

謝拉特carry利記攞歐冠係咪足球史上最大嘅都市傳說？？

淘汰賽7場得一入球一助攻再插個12碼水就叫carry?

路以斯加西亞淘汰賽入5球算咩？

你想砌一隊長年有競爭力既球隊咁一定要搵謝4，全盛謝4全能到真係周身刀，體能又好。

但係如果你已經有一隊好既球員想變左冠軍球隊咁一定係搵林伯，長年痴撚線地穩定既後上入波能力+世界級b2b，冇幾多中場痴線到聯賽單季入22球。

yaya 20球

on lun 9,林伯咪又係越踢越後
林伯棒歐聯果陣，你死撚左去邊呀？

認真
真係唔識睇波先會成日問邊個勁d
好似c7同美斯咁

唔係盲撐謝四
不過如果真係講到佢同林伯差咁遠
點解個個英領隊都俾謝四擔大旗唔係林伯？
有d野唔係睇數據就得

當然
你係要話我盲撐謝四我都冇計
對牛彈琴都廢事講落去

我睇數據成績同成就
利撚用謝老4擔正拎左幾多次英超
轟拎林伯擔正拎幾多次英超？

唔係話我盲撐林伯 有so9幫手入30球 都拎唔到英超
依件垃圾究竟有幾廢？

利撚個陣容點同轟比
你呢樣都拎埋出黎我真係冇野好講
成日用拎唔拎到英超呢樣野衡量一個球員既實力真係好無知
拎唔拎到冠軍係好睇天時地利人和
好似朗拿度都冇拎過歐聯
告魯夫都冇拎過世界盃
唔通佢地又垃圾咩

老老實實林伯穩定性真係遠高於謝拉特
加上一個踢全盛車一個踢垃圾利，數據靚好多係正常不過
晚年既謝拉特又真係柒到無可再柒
但綜合整個球員生涯
好多謝拉特喺利做既野，林伯都做唔到
反之亦然
但兩人既歷史地位同等呢個係無可爭議既事實
點解一定要話一個勁d一個垃圾？

俾多個例子你
如果巴迪高當年唔係轉會去羅馬
成世都唔可能拎到意甲冠軍
唔通你會因為咁質疑佢實力咩

巴哥都冇so9個季入咁多波
重想點比呀

以前有睇波都知車路士林伯全盛嗰陣班底勁幾多
林伯係長年穩定既
但講當年謝4全盛既人氣同實力真係無得輸
啲fifa經典人物數據都係睇當年紅嗰陣有幾紅姐
唔通收山階段仲要計返個實力出黎咩

好多謝拉特喺利做既野，林伯都做唔到
反之亦然

講來聽下 好多?真心想知幾多

年年都嘈

就嚟變秒經

對奧林比亞高斯入一球，對A米入一球，對西咸入一球，三個moment，夾埋攞兩隻杯

跟住比人J十世，講到佢年年救世咁

呢個post 同c7 美斯邊個勁d一撚樣 月經post
間中入黎睇下狗咬狗幾好

你係咪想講謝四有蘇七﹑林伯有巴哥，所以利車實力就一樣？

機動性﹑無球跑動﹑防守﹑領導能力

謝拉特都好過林伯

根本係

So9個季差幾分就拎英超
唔講以為利記係黑池個堆降班隊咁
利拎英超=奇蹟？

另外收皮啦 同曼狗一樣 冇冠就踩低自己球員成堆二線

普巴 山神 ddg一線尾 其他全部二線 因為五年冇拎冠

相反轟三年抱兩全部一線球員 所以兩隊冇得比？

無球跑動 機動性 謝4好過林伯？
你吸左毒睇波呀？

我開始get唔到你想講咩

好啦好啦謝拉特真係世界級垃圾，你贏左呢場討論啦

下 屌你so9個季 轟同利個陣差幾多？
入30球都拎唔到英超多得邊個
咁大舊肥豬肉老4都垃圾食唔到

認真點同林伯比

so9個季利既陣容的確同全盛車差好撚柒遠喎

除左兩條S之外其餘個個位置都係二線，謝拉特都過晒高峰

唔係幫利
So9黎果幾季
謝4都開始走下陂

再加上羅渣士果幾年
利記陣容出名頹架wor
後防成堆炸彈, 中前場係得史獨
同埋未變完全體既古一招同史達寧

後備仲要靠車路士借將
同埋aspas呢個笑話

你都夠膽講車利陣容差不多？

你講到利狗個陣冇年見得人咁
個年sss 只係隻so9 都入30球
多過巴哥啦
你真係同曼一樣 拎唔到冠就成隊二線

林伯12年拎歐聯 成隊轟老人陣+個條入得幾球既50m
牌面輸巴塞幾條街 兩回合都冇輸
助攻比r7追平得轟可以打大巴既正正係林伯（應該係）

屌你老母要講牌面同對手 有個入30球既拎唔到英超
同成班老將打接近全盛巴拜
（大家都就收山時期）

你想點比呀 轟後期個陣變返普通一線隊 一樣拎冠

真係，點同佢傾

都係個季
你會唔會因為巴迪高係費倫長期冇冠就質疑佢垃圾先
個陣費倫個陣都好勁架喎

我講緊so9 個幾季
轟同利個陣差幾多呀
個幾年轟咪又係都會拎下冠
唔係拎轟全盛同so9個季比呀

依家講緊邊個勁d 100%係林伯

喂 又係你講so9果季
而家你又話人講到利狗個陣無年見得人

究竟你想扯去邊？

同埋So9入30球都拎唔到英超果部分：
近幾年英超拎神射手既球員
都係拎唔到英超架....
所以我唔知你想表達d咩

係，係，你岩，100%係林伯

淨係講陣容

好簡單咁講
車要買利既人 出幾重手都買到
例如王子

利只係可以借車仔摩西斯
買高路托尼 用新卡富

睇到分別未？

原句

下 屌你so9個季 轟同利個陣差幾多？

唔知你點睇到我拎轟全盛同so9個年比

另外屌你老母差幾分 有個世界級前鋒
有兩個超新星 +多隻屎獨 +埋佢自己老4

唔講以為利真係中遊 冇個見得人呀

呢個我認同
謝拉特點比都係差少少

牌面 成隊老人 前中後場各有一個就30 比多件50m

對sss +老4

個牌面真係差天共地啦 轟重係全盛啦

史獨 - 車仔棄將
古天奴 - 國米棄將
史達寧 - 13/14果季得19定20歲

畀你講到好似世界一線咁

屎獨唔算棄啦
佢想打正前 轟唔比佢先話走
正前有你地50m 佢點會打到正前呀
重有件50m 三個月都唔識入波 屎獨都好過佢啦

講明超新星 依家兩個都踢頂級球會正選

你睇過4年前史達寧同古天奴踢波未

唔係想嘈
不過睇陣容先決條件係講錢

跳返出黎睇
13/14果年我都有追開利記
因為蘇亞雷斯踢波真係好有娛樂性
好多波都會睇到嘩嘩聲

佢地當時淪落到係周圍借人
文基路 仲有個黑鬼右閘 摩西斯
Free高路托尼 新卡富

就咁睇點都唔算陣容係靚啦

成日講跣腳果季有so9都拎唔到英超
根本果季都係唔值得拎
14年成隊得so9一個係一線頭頂級
史杜歷治一線尾 其他古天奴 250都係新仔做綠葉
謝拉特中場拍檔係祖阿倫 軒達臣 盧卡斯
成班都唔係拎英超嘅材料

邊個話成隊個王牌入得多波拎英超係理所當然
上年沙拿 簡尼都30+
講到30+隊波拎唔到係錯咁

冇人講過入得波多=拎英超

我只係想講謝老4唔係成世都冇世界級隊友
利狗個陣唔係唔見得人既中遊隊

林伯拎歐聨唔見得好過同期既利好多

同期林伯既轟差唔多 都照拎冠
50m得個價係一線 表現重差過屎獨

你老味啦
你肯定冇睇13/14利物浦
250開竅係因為哥迪奧拿
古天奴係高普手下先成為世界一線
14年兩個都係鳩鳩下

Sss個年 250叫交到下貨 有幾鳩呀

我都講左佢兩個係超新星

講緊同期轟咪又係成隊老將
對手巴拜
個年既轟同利 個陣差幾多呀
又一隊一線頭 一隊二線尾？

笑死，就嚟嘈咗一個世紀

下 咁你又係咁講so9當年入30粒乜乜乜都冇英超？
林伯拎歐聯係12年 話實力係同期利差唔多都講得出？
你會唔會話拉爾拿同施治同級數？
安歷基同A高？
Skrtel同泰利？
中場線艾辛 拉美利斯 林伯 全盛馬達 美利拉斯又會同軒達臣 查理阿當 光頭仔舒維一樣奴數？
So9果時嘅拍檔係卡路爾 回塘嘅古治 比拿美
踢條撚咩

14年果時兩個叫超咩新星
而家兩個都咁勁馬後砲姐
果時古天奴係國米棄將2打6咁樣轉過黎
250果年仲冇咩人識 係季中先多左人知依條友

有睇個季利就知得蘇7同史獨係一線

轟之後勁到要踢歐霸
巴哥出山
a高c治林伯泰利 唔係老人隊？
個陣轟一定係全盛一線啦
有so9 屎獨既利就一定二線啦

係啦係啦又差好撚遠啦

原來沙比杜迪克係垃圾

睇陣容好靚唔靚, 一定係睇身價
佢事後表現係好係壞已經唔關事

所以唔洗成日提50M有幾廢
佢表現差還表現差

身價高=牌面靚
呢個係永恆定律

車路士可以係利大手筆買人
利就要周圍借人 簽平野
升青年軍上一隊

呢個係我想帶出黎同車路士既分別

呢個係同期車路士13-14陣容
Sorry我搵唔到繁體 睇住蝗野先
主力除左林8,泰利同A高過左3字頭
全部都當打wor

後防32歲更加唔算老野

上邊咪講左佢地兩個就收山既時期來比
（）句野埋比你

比全盛又話林伯有全隊世界carry 講後期兩隊差距近左勁多
林伯照拎冠 謝4都係拎唔到英超

龍門三十頭都計老人隊
邊夠你玩

後防32歲唔算老野？
拎完歐聨之後一兩年班老人隊去曬掘金啦
重叫當打？

唔計老人 唔通後生咩

唔係非黑即白
三十頭好明顯係當打

on99

就嚟比到去領隊方面

領隊方面暫時係林柏勁啲

睇清楚我講乜
我話除左佢地3個 其他都算當打

仲未討論完
兩條友都退左休啦
有咩好嘈

Ddg 哥圖依d先叫當打呀

同埋你淨係識揀野答
我上面講身價高=牌面靚

你完全逃避

淨係識答有利自己既野
咁叫討論咩

差一點都講到咁多頁

仲有人同個個港獨之父傾
我係兒登未見過比佢更加強詞奪理既人

真心，痢同車陣容上真係無得比

隻港毒之父好心收皮啦
為左踩謝4捧到隊有
摩西斯 aspas 當年既古天奴 既利物浦上天
肉唔肉鳩酸

洛利斯 蘇比錫 拿華斯
世界杯決賽 同歐聯冠軍正選龍門

三個都係三十頭
又會咁巧合三個都係老野

巴哥出山叫當打？
50m29 巴亞28
巴亞算啦有巴哥t9 佢冇得出場
T9身一線 我當佢係一線

前巴哥3x 中林伯3x 後泰利3x a高3x i2都29(未到30當佢全盛） c治3x

依個先係當時主力

想問真係勁過sss+謝4好多 當年轟重係全盛？
計埋對手未 佢地對既係接近全盛巴拜

等緊睇意大利咪同佢傾下

不過有時同佢一齊反49000都幾過癮

覆左啦 佢三個月冇入波係事實
我計埋佢做一線

我話老野渣 冇話佢地廢呀

係啦 咁巧合又會搵老野打正選
唔搵當打去做正選既

哥圖一來 c治個正位即冇左

係 我真心踩謝4

算啦 收手啦
下次我地一齊笑返49000
我準備去睇意大利喇

好啦

走住屌

又拗我同佢

所以EA無錯，謝係勁身體
用家勁先做到林伯個種勁

猁狗柒完未？呢個笑話幾好笑🤣

無球跑動，機動性好過林伯？
林伯入幾多球後上呀？
隻死利狗痴鳩左線

咪係
可能係指冼腳方面😂

點比較先
全盛時期定整個職業生涯？

全盛時期定整個職業生涯謝四都勁過林伯啦

一個人carry歐聯足總杯
林伯做唔做到??

冼腳

yes

利轟13/14嘅身價差成300m，雖然身價唔係大晒，但係接受一倍嘅差距點都唔係差唔多囉

件50m 拉高曬個價
So9個身價又冇update

另外要咁計 熱刺無敵啦

計身價wo
唔係計買出買入個陣幾錢wo
Kane係transmarket都寫億5啦 依家

柒左 以為上邊個表計買入價

林柏出名 right time right place.

上面有條友夠膽講 謝狗無球跑動勁過林柏

睇數據都知林柏捕位靚到癲

岩岩睇多次 13-14so9身價36m

啊so被利買番去個陣都好似用左27m啦

啲利狗唐鳩曬

True

球會同國家隊三翻四次令到球隊輸波，林伯真係呢方面真係追唔到

你咁講班猁迷會嬲嬲豬嫁

龍門後防派膠輸波搞到跌左隻杯我見得多，中場搞到跌左個聯賽冠軍，謝四真係第一人

巴治奧咁勁都累意大利冇世界杯啦

我地隊長carry利攞歐聯重要性高過10次聯賽